應該集中七一?

而家關注已經唔夠高 大家都好攰
不如全力七一好?

大家討論下

推?

中環點算

啱呀